勇武夜晚唔肯走係咩原因

利申和理非
我知我唔係勇武無資格說服大家做任何決定，純粹唔明同想理性討論下。

我覺得玩消耗戰 ，個個禮拜keep住出黎撚下狗哂下佢地體力己經好夠，留到夜晚佢一定清場同埋打大力d，再加上人又少d，留咁夜勇武只會更危險，少一個勇武就真係好少，我只係擔心你地記住我地目標 不受傷 不流血 不篤灰

重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。

聽講佢地目的係要警方一次比一次難清場
可能同你期望有出入

bookmark左 第時仲有人叫撤copy返3點比佢睇就算

自損八百 殺敵一千都唔知有無

少做

次次都咁 無幾多個八百可以咁玩

明嗎？

前面走唔走佢自己會諗
你要走先亦都唔係問題
只要有通知前面你要走啦，就咁得
佢自諗會諗，無人會 set 定咩先會走
因為有既話就你知我知黑警都知
大個仔啦，自己諗啦

其實講到尾
係人地自己在場人士決定
全部都係自發出街發夢
你唔係個到 你憑咩幫人決定
人地決定戰死沙場都係佢地既決定

所有人都有佢地既決定
同時間你係到發緊夢既 要走 人地都唔可以迫你留

依幾次活動係冇帶頭人 全部都係自發抗爭

點解要幫人決定

退有好多方法

因為一切都係「你覺得」 前線有自己諗法架喇
點都好都係佢地直接take risk先
唔好後面有共識 就走去叫前面走
中後線聽到係共識真係會散水
人一少前線會更危險 焗住撤

所以 要走自己走 冇人怪你地

前線要死由得佢死

2014咪消耗戰
邊會贏到
佢用緊庫房既錢，返緊工出緊糧